<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BMR_Calculator</string>
    <string name="max">Максимальная активность - Сильная ежедневная физическая нагрузка или спорт и физическая работа</string>
    <string name="strong">Сильная активность - Сильные физическая нагрузка или занятия спортом 6 - 7 дней в неделю</string>
    <string name="avg">Средняя активность - Умеренная физическая работа или занятия спортом 3 - 5 дней в неделю</string>
    <string name="sid">Сидячий образ - Нет работы или работа за столом</string>
    <string name="min">Маленькая активность - Мало физических работы или занятия спортом 1-3 раза в неделю</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="calculate">Рассчитать</string>
    <string name="years">лет</string>
    <string name="weight">Вес:</string>
    <string name="height">Рост:</string>
    <string name="age">Возраст:</string>
    <string name="kg">кг.</string>
    <string name="cm">см.</string>
    <string name="ybmr">Ваш BMR:</string>
    <string name="eday">Ежедневно тратится калорий</string>
    <string name="maxs">"Максимальная активность: "</string>
    <string name="sids">"Сидячий: "</string>
    <string name="mins">"Маленькая активность: "</string>
    <string name="avgs">"Средняя активность: "</string>
    <string name="strgs">"Сильная активность: "</string>
    <string name="LangTitle">Язык</string>
    <string name="LangDialogTitle">Выберите язык:</string>
    <string name="LangSummary">Язык приложения.\nНеобходимо перезапустить приложение для принятия изменений.</string>
    <string name="ru">Русский</string>
    <string name="en">Английский</string>
    <string name="info">Информация</string>
    <string name="log">Журнал</string>
    <string name="information">
        "О Marathon Skills 2016

Marathon Skills - фестиваль бега, проводимый каждый год в разных частях мира. Может быть три зачета: Полный Марафон, Полумарафон и  забег для новичков - таким образом фестиваль подходит всем.
В прошлых годах марафон был проведен в Осаке, Япония (2014); Лейпциг, Германия (2013); Ханой, Вьетнам (2012) и Йорк, Англия (2011).
В этом году, Marathon Skills очень зрелищно, продет в  Сан-Паоло, Бразилия, он должен быть самым большим фестивалем бега. Это финансовый центр Бразилии и самый большой город в Южной Америке.Сан-Пауло увидят тысячи бегунов, которые будут бежать мимо небоскребов, зеленые парки и великолепная архитектура.
Этот фестиваль привлек рекордное количество бегунов со всего мира.  особое внимание будет обращено на участников из Кении и Ямайки, поскольку мы надеемся увидеть победителя 2014 года. (Эфиоп закончил гонку за 45 минут 4 секунды.)
Атмосфера праздника обещает развлечения для всех зрителей.
События:
- Программа "Самба" Полный Марафон начнется в Руа-Ду-Американо в 6 утра.
- Программа "Джонго" Полумарафон начнет в 7 утра Бегуны будут стартовать от недалеко от пересечения улицы Руа Ciniciata и Авенида.
- Программа "Капоэйра" в 5 км забег для новичков начнется в 15 часов Наши новички побегут от Мемориала Унинове.
Спасибо всем волонтерам, которые будут помогать нам проводить марафон!"
    </string>
    <string name="enter">Введите данные!</string>
    <string name="pol">Не выбран пол!</string>
    <string name="fem">Женский</string>
    <string name="male">Мужской</string>
    <string name="none">Не выбран</string>
</resources>